The End of the Fucking World 真係好正

睇完個ending真係好sad
呢套戲有笑點有深度，每集都係20分鐘度，值得一睇
為左自己想做既野，大家可以去到幾盡呢？
“To be mad in a deranged world, is not madness, it’s sanity.”

P.S. 個男主真係好靚仔

Push

歡迎分享

女主先正

男主樣正 女性格好正

好中意佢哋個英國口音

Agger ，尤其個男主角講Ok 同埋個女主角講Fuck Off個陣 聽起上黎好舒服

原來Alyssa呢個係假髮黎 我一直以為真係特登剪同染

同埋啲歌同畫面好正

居然 Alyssa呢個頭真係好襯佢，符合哂佢反叛既性格，而男主角未剪之前好睇d

stop quoting yourself!!!
Alyssa個演員家陣塊面好似好包 套劇入面又好瘦

係 但係估唔到佢已經25歲，劇入面睇完全唔似

每首歌都專登襯返個集既劇情
第一次聽 Laughing on the outside, crying on the inside 已經覺得好正好有氣氛

好鍾意呢首

有首氣氛比較輕鬆d 幾好聽

正

佢d歌成功成套昇華到神劇

好早睇完全套

套野劇情古怪得黎又好吸引，有無人有同感

仲有咩類似既劇可以追

我都想知 睇完好空虛 不過你睇左stranger things 未？未睇都可以一戰，夠懸疑

好睇呀

係 我覺得正過stranger things

好靚仔

一次過睇晒全套，好正

係 睇到停唔到手 除左男主女角演得好之外，黑白女警都好正，好好笑 唔知佢地兩個之後會唔會一齊呢

剛剛睇完 好睇

睇個trailers好似teen 片, 所以唔太想睇。其實套野大概講咩？

簡單黎講係兩個性格事十分之奇怪既男女走埋一齊既愛情故事 當然，仲包含左極多人生既訊息係入面，自己睇會有更深入既理解，認真值得你去睇

唔知會唔會有第二季呢 不過唔想套野爛

未去到神劇

男主角好qq 毒毒地咁 好想保護佢

總共都係2粒幾鐘, 當睇戲囉

睇完第六集 起身聽日繼續睇
好睇

好傷心 睇完好空虛

睇得出男主角老豆一直想保護個仔 睇落其實對個仔好好

係呀

係呀 一路都相信個仔唔會殺人 只不過因為男主角呀媽件事影響太大先咁

得一季唔會有續集？

明明算係英劇，除咗英國口音，一d英國feel都無，仲有d似美式teen movie。
Submarine 個idea同佢差唔多，個英倫風明顯好多

好睇咩真係
個節奏慢撚到

好睇喎

ending好sad

畫面同配樂 已經可以比高分

咁都叫慢
你應該set fast forward咁睇

幾浪漫

男主角個背囊好靚
有冇人知咩牌子

想問問有冇完整歌單

半日睇晒

男主老豆

女主老母正垃圾

好耐冇試過睇完有種空虛嘅感覺

係
好想有第二季但又覺得劇情好難接落去

變態版submarine
係pilot James係Submarine 男主個演員做
但我搵黎搵去都搵唔到

好睇
雖然個plot係road trip feel
但多左種英國憂鬱味度
James 就PTSD
ALyssa 就係因為stepfather 想搞佢，令佢太fancy 個runaway dad

Open Ending 好好，不過唔須要第二季
女主好熟口面，查翻原來係penny dreadful 見過

Enjoy

想睇
成日youtube loop alex turner d 歌

因為submarine中意AM 成世人冇試過咁鍾意一隊band

英劇又一神作

好睇既劇一D 場面係記成世 呢套係其中一套

最尾一集好多遺憾點

男女無把握最後一次機會攪野 父女無把握機會出海
個男仔早一日比人拉 唔洗死

睇完個trailer覺得同Submarine好似

個男仔死 Open ending黎喎

留名放假睇, 好似幾正

d警察開槍 射佢 同埋響槍聲之後黑畫面
open end 下我作為係觀眾 我當睇到佢死左

最鍾意睇公路片

男主長髮好睇d

Agger

Graham Coxon

漫畫係死左

我想睇漫畫，邊到有

男主角有冇170cm

173